其實你班女人真係好撚煩

屌你老母 成日都扮撚哂蟹柳咁 成日都要班男人估估估 估下自己有乜鳩得罪你,點知到最後原來係可以好撚易解決 只要你地班女人直接講出黎就得 ,估唔撚中 !好 嘈交!話人地唔了解你 , 我屌你老母啊! 你直接講出黎洗唔撚洗死啊 郁d就黑撚曬面 hea覆 做乜撚?
我以家就飛撚左佢!

成日攞正牌 話自己係女仔黎架
我心諗 屌你咩 你地只係無左碌鳩咋 有幾撚大分別啊

你地班絲打千萬唔好咁對你男朋友 你男朋友一定好撚憎鳩你

唔飛左佢正契弟

我聽日就中出即飛佢

因為你條女屌曬全部女人

樓主好明顯係小學雞

煩你又屌？

有D女人係咁痴線架,我都有D姊妹係咁
勸完佢唔好咁做又唔聽,結果真係俾仔飛就喊苦喊忽

真係好煩

煩同屌 兩樣野黎

下 第一日上連登咩

你話係咪係囉 但你應該未經歷過

😊